msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: H2OEZE\n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-06 11:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-06 11:18+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../src\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: common/MacroDef.h:197
msgid "About"
msgstr "關於"

#: common/MacroDef.h:198
msgid "Access denied!"
msgstr "禁止存取!"

#: common/MacroDef.h:199
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: common/MacroDef.h:200
msgid "All"
msgstr "全部"

#: common/MacroDef.h:201
msgid "already exists!"
msgstr "已存在!"

#: common/MacroDef.h:202
msgid "Already started!"
msgstr "已開始!"

#: common/MacroDef.h:203
msgid "Amount is zero!"
msgstr "數目為零!"

#: common/MacroDef.h:204
msgid "Append the input microcode at the end."
msgstr "將輸入的微指令附加到最後."

#: common/MacroDef.h:205
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: common/MacroDef.h:206
msgid "Bad buffer size!"
msgstr "錯誤的buffer大小!"

#: common/MacroDef.h:207
msgid "Binary ROM"
msgstr "Binary ROM"

#: common/MacroDef.h:209
msgid "BIOS Image"
msgstr "BIOS Image"

#: common/MacroDef.h:210
msgid "BIOS Image Information"
msgstr "BIOS Image資訊"

#: common/MacroDef.h:211 gui/H2oezeFrame.cpp:2219
msgid "BIOS Image Detailed Information"
msgstr "BIOS Image詳細資訊"

#: common/MacroDef.h:212 gui/H2oezeFrame.cpp:2199
msgid "1st BIOS Image Detailed Information"
msgstr "第一個BIOS Image詳細資訊"

#: common/MacroDef.h:213 gui/H2oezeFrame.cpp:2194
msgid "1st BIOS Image Simple Information"
msgstr "第一個BIOS Image簡易資訊"

#: common/MacroDef.h:214 gui/H2oezeFrame.cpp:2214
msgid "BIOS Image Simple Information"
msgstr "BIOS Image簡易資訊"

#: common/MacroDef.h:215 gui/H2oezeFrame.cpp:2209
msgid "2nd BIOS Image Detailed Information"
msgstr "第二個BIOS Image詳細資訊"

#: common/MacroDef.h:216 gui/H2oezeFrame.cpp:2204
msgid "2nd BIOS Image Simple Information"
msgstr "第二個BIOS Image簡易資訊"

#: common/MacroDef.h:217
msgid "BIOS Version"
msgstr "BIOS版本"

#: common/MacroDef.h:218
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: common/MacroDef.h:219
msgid "Buffer too small!"
msgstr "Buffer太小!"

#: common/MacroDef.h:220
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: common/MacroDef.h:221
msgid "Canceled!"
msgstr "取消!"

#: common/MacroDef.h:222
msgid "Cannot modify VSS FV!"
msgstr "不能修改VSS FV!"

#: common/MacroDef.h:223
msgid "Check failed!"
msgstr "檢查錯誤!"

#: common/MacroDef.h:224
msgid "Chinese (Traditional, Taiwan)"
msgstr "繁體中文"

#: common/MacroDef.h:225
msgid "Choose file from..."
msgstr "從...選擇檔案."

#: common/MacroDef.h:226
msgid "Choose from..."
msgstr "選擇自..."

#: common/MacroDef.h:227
msgid "Choose 2nd BIOS Image From..."
msgstr "選擇第2個BIOS Image自..."

#: common/MacroDef.h:228
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: common/MacroDef.h:229
msgid "Closing..."
msgstr "關閉中..."

#: common/MacroDef.h:230
msgid "Compare With 2nd BIOS Image"
msgstr "與第2個BIOS Image比較"

#: common/MacroDef.h:231
msgid "Components"
msgstr "元件"

#: common/MacroDef.h:232
msgid "Content already exist!"
msgstr "內容已存在!"

#: common/MacroDef.h:233
msgid "Content is empty!"
msgstr "內容為空!"

#: common/MacroDef.h:234
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: common/MacroDef.h:235
msgid "CRC error!"
msgstr "CRC錯誤!"

#: common/MacroDef.h:236
msgid "Current BIOS Version"
msgstr "目前BIOS版本"

#: common/MacroDef.h:238
msgid "Current DB"
msgstr "目前DB"

#: common/MacroDef.h:241
msgid "Current ESRT GUID"
msgstr "目前ESRT GUID"

#: common/MacroDef.h:242
msgid "Current ESRT Version"
msgstr "目前ESRT版本"

#: common/MacroDef.h:244
msgid "Current Internal Logo"
msgstr "目前內部Logo"

#: common/MacroDef.h:245
msgid "Current Microcode Detail"
msgstr "目前微指令細節"

#: common/MacroDef.h:246
msgid "Current Product Name"
msgstr "目前產品名稱"

#: common/MacroDef.h:247
msgid "Current Release Date"
msgstr "目前釋出日期"

#: common/MacroDef.h:248
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: common/MacroDef.h:249
msgid "Delete module successfully"
msgstr "刪除模組成功"

#: common/MacroDef.h:250
msgid "Delete the selected microcode."
msgstr "刪除所選的微指令."

#: common/MacroDef.h:252
msgid "Delete db"
msgstr "刪除db"

#: common/MacroDef.h:253
msgid "Delete dbx"
msgstr "刪除dbx"

#: common/MacroDef.h:254
msgid "Delete KEK"
msgstr "刪除KEK"

#: common/MacroDef.h:255
msgid "Delete PK"
msgstr "刪除PK"

#: common/MacroDef.h:256
msgid "Delete Key"
msgstr "刪除Key"

#: common/MacroDef.h:257
msgid "Delete db Key"
msgstr "刪除db Key"

#: common/MacroDef.h:258
msgid "Delete dbx Key"
msgstr "刪除dbx Key"

#: common/MacroDef.h:259
msgid "Delete KEK Key"
msgstr "刪除KEK Key"

#: common/MacroDef.h:260
msgid "Delete PK Key"
msgstr "刪除PK Key"

#: common/MacroDef.h:262
msgid "Diffs"
msgstr "相異"

#: common/MacroDef.h:263
msgid "Directory doesn't exist!"
msgstr "路徑不存在!"

#: common/MacroDef.h:264
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: common/MacroDef.h:265
msgid "Duplicate!"
msgstr "重覆!"

#: common/MacroDef.h:266
msgid "Duplicate GUID!"
msgstr "重覆的GUID!"

#: common/MacroDef.h:267
msgid "EDK"
msgstr "EDK"

#: common/MacroDef.h:268
msgid "EDK2"
msgstr "EDK2"

#: common/MacroDef.h:269
msgid "English"
msgstr "英文"

#: common/MacroDef.h:270
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: common/MacroDef.h:271
msgid "ESRT"
msgstr ""

#: common/MacroDef.h:272
msgid "Exceed boundary!"
msgstr "超出界限!"

#: common/MacroDef.h:273
msgid "Export FFS File To..."
msgstr "匯出FFS檔案至..."

#: common/MacroDef.h:274
msgid "Export FV List To..."
msgstr "匯出FV清單至..."

#: common/MacroDef.h:275
msgid "Export Module List To..."
msgstr "匯出模組清單至..."

#: common/MacroDef.h:276
msgid "Export Module To..."
msgstr "匯出模組至..."

#: common/MacroDef.h:277
msgid "Export OpROM To..."
msgstr "匯出OpROM至..."

#: common/MacroDef.h:278
msgid "Export OpROM List To..."
msgstr "匯出OpROM清單至..."

#: common/MacroDef.h:279
msgid "Export path"
msgstr "匯出路徑"

#: common/MacroDef.h:280
msgid "Export selected"
msgstr "匯出所選定的"

#: common/MacroDef.h:281
msgid "Export Setup Menu To..."
msgstr "匯出設定選單至..."

#: common/MacroDef.h:282
msgid "Export setup menu settings successfully"
msgstr "匯出設定選單成功"

#: common/MacroDef.h:283
msgid "Export successfully"
msgstr "匯出成功"

#: common/MacroDef.h:284
msgid "Export to..."
msgstr "匯出至..."

#: common/MacroDef.h:285
msgid "Ext family"
msgstr "延伸家族"

#: common/MacroDef.h:286
msgid "Ext model"
msgstr "延伸模組"

#: common/MacroDef.h:287
msgid "Extract"
msgstr "匯出"

#: common/MacroDef.h:288
msgid "Extract All"
msgstr "匯出全部"

#: common/MacroDef.h:289
msgid "Extract the selected microcode."
msgstr "匯出所選的微指令."

#: common/MacroDef.h:290
msgid "Extract whole microcode."
msgstr "匯出整個微指令."

#: common/MacroDef.h:291
msgid "Factory Copy Merge"
msgstr "Factory Copy Merge"

#: common/MacroDef.h:292
msgid "Fail to add microcode!"
msgstr "新增微指令失敗!"

#: common/MacroDef.h:293
msgid "Fail to copy browser string!"
msgstr "複製browser字串失敗!"

#: common/MacroDef.h:294
msgid "Fail to copy SCU string!"
msgstr "複製SCU字串失敗!"

#: common/MacroDef.h:295
msgid "Fail to delete module!"
msgstr "刪除模組失敗!"

#: common/MacroDef.h:296
msgid "Fail to display SCU string!"
msgstr "顯示SCU字串失敗!"

#: common/MacroDef.h:297
msgid "Fail to export!"
msgstr "匯出失敗!"

#: common/MacroDef.h:298
msgid "Fail to find module!"
msgstr "尋找module失敗!"

#: common/MacroDef.h:299
msgid "Fail to get the other side tree index!"
msgstr "取得另一側樹的索引值失敗!"

#: common/MacroDef.h:300
msgid "Fail to get picture size!"
msgstr "取得圖片大小失敗!"

#: common/MacroDef.h:301
msgid "Fail to insert module!"
msgstr "插入模組失敗!"

#: common/MacroDef.h:302
msgid "Fail to load 2nd BIOS image!"
msgstr "載入第2個BIOS image失敗!"

#: common/MacroDef.h:303
msgid "Fail to open file!"
msgstr "開啟檔案失敗!"

#: common/MacroDef.h:304
msgid "Fail to read file!"
msgstr "讀取檔案失敗!"

#: common/MacroDef.h:305
msgid "Fail to read SCU string!"
msgstr "讀取SCU字串失敗!"

#: common/MacroDef.h:306
msgid "Fail to replace FV!"
msgstr "置換FV失敗!"

#: common/MacroDef.h:307
msgid "Fail to replace logo!"
msgstr "置換圖示失敗!"

#: common/MacroDef.h:308
msgid "Fail to replace microcode!"
msgstr "置換微指令失敗!"

#: common/MacroDef.h:309
msgid "Fail to replace module!"
msgstr "置換模組失敗!"

#: common/MacroDef.h:310
msgid "Fail to save as!"
msgstr "另存新檔失敗!"

#: common/MacroDef.h:311
msgid "Fail to set BIOS version!"
msgstr "設定BIOS版本失敗!"

#: common/MacroDef.h:312
msgid "Fail to write browser string!"
msgstr "寫入browser字串失敗!"

#: common/MacroDef.h:313
msgid "Fail to write SCU string!"
msgstr "寫入SCU字串失敗!"

#: common/MacroDef.h:314
msgid "Failed!"
msgstr "失敗!"

#: common/MacroDef.h:315
msgid "Family"
msgstr "家族"

#: common/MacroDef.h:316
msgid "FFS Type"
msgstr "FFS型態"

#: common/MacroDef.h:317
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: common/MacroDef.h:318
msgid "File doesn't exist!"
msgstr "檔案不存在!"

#: common/MacroDef.h:319
msgid "File is read-only!"
msgstr "檔案是唯讀的!"

#: common/MacroDef.h:320
msgid "Free space is not enough!"
msgstr "剩餘空間不足!"

#: common/MacroDef.h:321
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: common/MacroDef.h:322
msgid "FV or Module buffer is incorrect!"
msgstr "FV或模組的緩衝區不正確!"

#: common/MacroDef.h:323 gui/H2oezeFrame.cpp:2290
msgid "FV"
msgstr "FV"

#: common/MacroDef.h:324
msgid "Replace FV"
msgstr "置換FV"

#: common/MacroDef.h:325
msgid "Export FV List"
msgstr "匯出FV清單"

#: common/MacroDef.h:326
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: common/MacroDef.h:328
msgid "Generate Bin FFS"
msgstr "產生Bin FFS"

#: common/MacroDef.h:330
msgid "Generate Logo FFS"
msgstr "產生Logo FFS"

#: common/MacroDef.h:331
msgid "Generate logo FFS successfully"
msgstr "產生圖示FFS成功"

#: common/MacroDef.h:332
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

#: common/MacroDef.h:333
msgid "GUID doesn't match!"
msgstr "GUID不符合!"

#: common/MacroDef.h:334
msgid "Identical"
msgstr "完全相同"

#: common/MacroDef.h:335
msgid "Image viewer"
msgstr "圖檔檢視器"

#: common/MacroDef.h:336
msgid "Import from..."
msgstr "匯入自..."

#: common/MacroDef.h:337
msgid "In signed area!"
msgstr "在signed區域!"

#: common/MacroDef.h:338
msgid "Incompatible version!"
msgstr "不相容的版本!"

#: common/MacroDef.h:339
msgid "Incorrect file format!"
msgstr "不正確的檔案格式!"

#: common/MacroDef.h:340
msgid "Input file contains multiple microcodes!"
msgstr "輸入檔案包含多組微指令!"

#: common/MacroDef.h:341
msgid "Insert module successfully"
msgstr "插入模組成功"

#: common/MacroDef.h:343
msgid "db"
msgstr ""

#: common/MacroDef.h:344
msgid "dbx"
msgstr ""

#: common/MacroDef.h:345
msgid "KEK"
msgstr ""

#: common/MacroDef.h:346
msgid "PK"
msgstr ""

#: common/MacroDef.h:347
msgid "Insert db"
msgstr "插入db"

#: common/MacroDef.h:348
msgid "Insert dbx"
msgstr "插入dbx"

#: common/MacroDef.h:349
msgid "Insert KEK"
msgstr "插入KEK"

#: common/MacroDef.h:350
msgid "Insert PK"
msgstr "插入PK"

#: common/MacroDef.h:351
msgid "Insert Key"
msgstr "插入Key"

#: common/MacroDef.h:352
msgid "Insert db Key"
msgstr "插入db Key"

#: common/MacroDef.h:353
msgid "Insert dbx Key"
msgstr "插入dbx Key"

#: common/MacroDef.h:354
msgid "Insert KEK Key"
msgstr "插入KEK Key"

#: common/MacroDef.h:355
msgid "Insert PK Key"
msgstr "插入PK Key"

#: common/MacroDef.h:357
msgid "Invalid ESRT Version!"
msgstr "無效的ESRT版本!"

#: common/MacroDef.h:358
msgid "Invalid FV!"
msgstr "不合法的FV!"

#: common/MacroDef.h:359
msgid "Invalid GUID format!"
msgstr "無效的GUID格式!"

#: common/MacroDef.h:360
msgid "Invalid parameter!"
msgstr "不合法的參數!"

#: common/MacroDef.h:361
msgid "Invalid path!"
msgstr "無效的路徑!"

#: common/MacroDef.h:362
msgid "Invalid Section!"
msgstr "無效的section!"

#: common/MacroDef.h:363
msgid "is in signed area!"
msgstr "在signed區域!"

#: common/MacroDef.h:364
msgid "Item is not found!"
msgstr "項目未發現!"

#: common/MacroDef.h:365
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: common/MacroDef.h:366
msgid "Load File From..."
msgstr "載入檔案自..."

#: common/MacroDef.h:367
msgid "Load FV From..."
msgstr "載入FV自..."

#: common/MacroDef.h:368
msgid "Load Image From..."
msgstr "載入圖檔自..."

#: common/MacroDef.h:369
msgid "Load Module From..."
msgstr "載入模組自..."

#: common/MacroDef.h:370
msgid "Load OpROM From..."
msgstr "載入OpROM自..."

#: common/MacroDef.h:371
msgid "Load Path"
msgstr "載入路徑"

#: common/MacroDef.h:373
msgid "Loading from..."
msgstr "正在載入自..."

#: common/MacroDef.h:374
msgid "Log"
msgstr "紀錄"

#: common/MacroDef.h:375
msgid "Logo"
msgstr "圖示"

#: common/MacroDef.h:376
msgid "Microcode"
msgstr "微指令"

#: common/MacroDef.h:377
msgid "Microcode already exists!"
msgstr "微指令已存在!"

#: common/MacroDef.h:378
msgid "Microcode to load"
msgstr "要載入的微指令"

#: common/MacroDef.h:379
msgid "Model"
msgstr "模組"

#: common/MacroDef.h:380 gui/H2oezeFrame.cpp:2269
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: common/MacroDef.h:381
msgid "Module already exists!"
msgstr "模組已存在!"

#: common/MacroDef.h:382
msgid "Delete Module"
msgstr "刪除模組"

#: common/MacroDef.h:383
msgid "Export Module"
msgstr "匯出模組"

#: common/MacroDef.h:384
msgid "Export Module List"
msgstr "匯出模組清單"

#: common/MacroDef.h:385
msgid "Insert Module"
msgstr "插入模組"

#: common/MacroDef.h:386
msgid "Module is not found!"
msgstr "模組未找到!"

#: common/MacroDef.h:387
msgid "Replace Module"
msgstr "置換模組"

#: common/MacroDef.h:388
msgid "Need check!"
msgstr "需要重新檢查!"

#: common/MacroDef.h:389
msgid "New BIOS Version"
msgstr "新BIOS版本"

#: common/MacroDef.h:390
msgid "New BIOS Version:"
msgstr "新BIOS版本:"

#: common/MacroDef.h:391
msgid "New ESRT GUID"
msgstr "新ESRT GUID"

#: common/MacroDef.h:392
msgid "New ESRT Version"
msgstr "新ESRT版本"

#: common/MacroDef.h:393
msgid "New item"
msgstr "新項目"

#: common/MacroDef.h:394
msgid "New Product Name"
msgstr "新產品名稱"

#: common/MacroDef.h:395
msgid "New Release Date"
msgstr "新釋出日期"

#: common/MacroDef.h:396
msgid "No BIOS image was loaded!"
msgstr "BIOS image未載入!"

#: common/MacroDef.h:397
msgid "No FV in FD!"
msgstr "FD檔內沒有FV!"

#: common/MacroDef.h:398
msgid "No logo in FD!"
msgstr "FD檔內沒有圖示!"

#: common/MacroDef.h:399
msgid "No module in FD!"
msgstr "FD檔內沒有module!"

#: common/MacroDef.h:400
msgid "No OpROM in FD!"
msgstr "FD檔內沒有OpROM!"

#: common/MacroDef.h:401
msgid "No mapping!"
msgstr "沒有相配!"

#: common/MacroDef.h:402
msgid "No media!"
msgstr "No media!"

#: common/MacroDef.h:403
msgid "No privilege!"
msgstr "沒有權限!"

#: common/MacroDef.h:404
msgid "Not found!"
msgstr "找不到!"

#: common/MacroDef.h:405
msgid "Not ready!"
msgstr "尚未準備好!"

#: common/MacroDef.h:406
msgid "Not started!"
msgstr "尚未開始!"

#: common/MacroDef.h:407
msgid "Nothing changed!"
msgstr "沒有改變!"

#: common/MacroDef.h:408
msgid "Null pointer!"
msgstr "空指標!"

#: common/MacroDef.h:409
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: common/MacroDef.h:410
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: common/MacroDef.h:411
msgid "Operation failed!"
msgstr "操作失敗!"

#: common/MacroDef.h:412 gui/H2oezeFrame.cpp:2320
msgid "OpROM"
msgstr "OpROM"

#: common/MacroDef.h:413
msgid "Export OpROM"
msgstr "匯出OpROM"

#: common/MacroDef.h:414
msgid "Export OpROM List"
msgstr "匯出OpROM清單"

#: common/MacroDef.h:415
msgid "Replace OpROM"
msgstr "置換OpROM"

#: common/MacroDef.h:416
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: common/MacroDef.h:417
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: common/MacroDef.h:418
msgid "Out of resources!"
msgstr "資源耗盡!"

#: common/MacroDef.h:419
msgid "Patch"
msgstr "套用"

#: common/MacroDef.h:420
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: common/MacroDef.h:421
msgid "Path is empty!"
msgstr "路徑為空!"

#: common/MacroDef.h:422
msgid "Picture format is not supported!"
msgstr "圖片格式不支援!"

#: common/MacroDef.h:423
msgid "Please input the export path!!!"
msgstr "請輸入匯出路徑!"

#: common/MacroDef.h:424
msgid "Please input the file name!"
msgstr "請輸入檔案名稱!"

#: common/MacroDef.h:425
msgid "Please input the GUID to modify!"
msgstr "請輸入要修改的GUID!"

#: common/MacroDef.h:426
msgid "Please select a microcode to export!"
msgstr "請選擇要匯出的微指令!"

#: common/MacroDef.h:427
msgid "Please select a microcode to replace!"
msgstr "請選擇要置換的微指令!"

#: common/MacroDef.h:428
msgid "Processor flags"
msgstr "處理器旗幟"

#: common/MacroDef.h:429
msgid "Read failed!"
msgstr "讀取失敗!"

#: common/MacroDef.h:431
msgid "Release Date"
msgstr "釋出日期"

#: common/MacroDef.h:433
msgid "Replace"
msgstr "置換"

#: common/MacroDef.h:434
msgid "Replace All"
msgstr "置換全部"

#: common/MacroDef.h:435
msgid "Replace FV successfully"
msgstr "置換FV成功"

#: common/MacroDef.h:436
msgid "Replace logo successfully"
msgstr "置換logo成功"

#: common/MacroDef.h:437
msgid "Replace module successfully"
msgstr "置換模組成功"

#: common/MacroDef.h:438
msgid "Replace selected"
msgstr "置換所選"

#: common/MacroDef.h:439
msgid "Replace the selected microcode."
msgstr "置換所選的微指令."

#: common/MacroDef.h:440
msgid "Replace whole microcode."
msgstr "置換整個微指令."

#: common/MacroDef.h:442
msgid "Replace db"
msgstr "置換db"

#: common/MacroDef.h:443
msgid "Replace dbx"
msgstr "置換dbx"

#: common/MacroDef.h:444
msgid "Replace KEK"
msgstr "置換KEK"

#: common/MacroDef.h:445
msgid "Replace PK"
msgstr "置換PK"

#: common/MacroDef.h:446
msgid "Replace All Key"
msgstr "置換全部的Key"

#: common/MacroDef.h:447
msgid "Replace All db Key"
msgstr "置換全部的db Key"

#: common/MacroDef.h:448
msgid "Replace All dbx Key"
msgstr "置換全部的dbx Key"

#: common/MacroDef.h:449
msgid "Replace All KEK Key"
msgstr "置換全部的KEK Key"

#: common/MacroDef.h:450
msgid "Replace All PK Key"
msgstr "置換全部的PK Key"

#: common/MacroDef.h:452
msgid "Same"
msgstr "相同"

#: common/MacroDef.h:453
msgid "Save as"
msgstr "另存新檔"

#: common/MacroDef.h:454
msgid "Save as to..."
msgstr "另存新檔至..."

#: common/MacroDef.h:455
msgid "Save to..."
msgstr "儲存至..."

#: common/MacroDef.h:457 gui/H2oezeFrame.cpp:2443
msgid "Secure Key"
msgstr ""

#: common/MacroDef.h:459
msgid "Select a file"
msgstr "選擇檔案"

#: common/MacroDef.h:460
msgid "Select FFS File GUID"
msgstr "選擇FFS檔案GUID"

#: common/MacroDef.h:461
msgid "Select FV To Insert"
msgstr "選擇要插入的FV"

#: common/MacroDef.h:462
msgid "Select FV To Replace"
msgstr "選擇要置換的FV"

#: common/MacroDef.h:463
msgid "Select Item To Delete"
msgstr "選擇要刪除的項目"

#: common/MacroDef.h:464
msgid "Select Item To Export"
msgstr "選擇要匯出的項目"

#: common/MacroDef.h:465
msgid "Select Item To Replace"
msgstr "選擇要置換的項目"

#: common/MacroDef.h:466
msgid "Select Module To Delete"
msgstr "選擇要刪除的模組"

#: common/MacroDef.h:467
msgid "Select Module To Export"
msgstr "選擇要匯出的模組"

#: common/MacroDef.h:468
msgid "Select Module To Replace"
msgstr "選擇要置換的模組"

#: common/MacroDef.h:469
msgid "Select OpROM To Export"
msgstr "選擇要匯出的OpROM"

#: common/MacroDef.h:470
msgid "Select OpROM To Replace"
msgstr "選擇要置換的OpROM"

#: common/MacroDef.h:471
msgid "Set BIOS version successfully"
msgstr "設定BIOS版本成功"

#: common/MacroDef.h:472 gui/H2oezeFrame.cpp:2483
msgid "Setup Menu"
msgstr "設定選單"

#: common/MacroDef.h:473
msgid "Export Setup Menu Settings..."
msgstr "匯出設定選單設定..."

#: common/MacroDef.h:474
msgid ""
"This is a signed BIOS image.\n"
"Please re-sign it once the signed BIOS region is modified then saved.\n"
"Otherwise it may cause secure boot failure."
msgstr ""
"這是sign過的BIOS image。\n"
"一但修改過請重sign並且儲存，\n"
"否則可能會導致開機失敗。"

#: common/MacroDef.h:477
msgid ""
"This will modify the signed BIOS region.\n"
"Please re-sign BIOS image once it's modified then saved.\n"
"Otherwise it may cause secure boot failure.\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"這是sign過的BIOS image。\n"
"一但修改過請重sign並且儲存，\n"
"否則可能會導致開機失敗。\n"
"你是否要繼續?"

#: common/MacroDef.h:481 gui/LayMicrocode.cpp:662
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: common/MacroDef.h:482
msgid "Stepping"
msgstr "步進號"

#: common/MacroDef.h:483
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: common/MacroDef.h:484
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: common/MacroDef.h:485
msgid "Syntax error!"
msgstr "語法錯誤!"

#: common/MacroDef.h:486
msgid "System default"
msgstr "系統預設"

#: common/MacroDef.h:487
msgid "Type"
msgstr "型態"

#: common/MacroDef.h:488
msgid "Undefined case!"
msgstr "未定義的情況!"

#: common/MacroDef.h:489
msgid "Unknow format!"
msgstr "未知的格式!"

#: common/MacroDef.h:490
msgid "Unsupported!"
msgstr "不支援!"

#: common/MacroDef.h:491
msgid "Unsupported format!"
msgstr "不支援的格式!"

#: common/MacroDef.h:492
msgid "Update Default"
msgstr "更新預設"

#: common/MacroDef.h:493
msgid "Update revision"
msgstr "更新修訂"

#: common/MacroDef.h:494
msgid "Update String"
msgstr "更新字串"

#: common/MacroDef.h:495
msgid "Value not in range!"
msgstr "值不在範圍內!"

#: common/MacroDef.h:496
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: common/MacroDef.h:497
msgid "View Mode"
msgstr "檢視模式"

#: common/MacroDef.h:498
msgid "Volume full!"
msgstr "Volume已滿!"

#: common/MacroDef.h:499
msgid "Write failed!"
msgstr "寫入失敗!"

#: common/MacroDef.h:500
msgid "Write protected!"
msgstr "寫入保護!"

#: common/MacroDef.h:501
msgid "Zero GUID!"
msgstr "GUID為零!"

#: common/MacroDef.h:372
msgid "Loader revision"
msgstr "Loader revision"

#: common/MacroDef.h:208
msgid "BIOS binary offset"
msgstr "BIOS binary offset"

#: gui/ContentView.cpp:651
msgid "FFS File GUID"
msgstr "FFS檔案GUID"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:288
msgid "Fail to read language setting !"
msgstr "讀取語言設定失敗 !"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:312
msgid "Couldn't find help document !"
msgstr "無法找到線上說明文件 !"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:496
msgid ""
"This BIOS image is Read-Only!\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"此BIOS image是唯讀的!\n"
"\n"
"請問是否要繼續?"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:530 gui/H2oezeFrame.cpp:789
msgid ""
"FD file has been changed.\n"
"\n"
"Do you want to save?"
msgstr ""
"FD檔有修改過\n"
"\n"
"請問是否要存檔?"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:543
msgid "Closing ..."
msgstr "關閉中..."

#: gui/H2oezeFrame.cpp:606
msgid "Do you want to save?"
msgstr "請問是否要存檔?"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1317
msgid "Select language:"
msgstr "選擇語言:"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1317
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1374
msgid "About "
msgstr "關於 "

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1408
msgid "L&oad BIOS Image From...\tCtrl+O"
msgstr "載入BIOS Image自"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1413
msgid "&Close BIOS Image"
msgstr "關閉BIOS Image"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1457
msgid "&Log"
msgstr "紀錄操作流程"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1464
msgid "&Save\tCtrl+S"
msgstr "存檔"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1469
msgid "Save &As..."
msgstr "另存新檔..."

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1478
msgid "E&xit"
msgstr "離開"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1483
msgid "&File"
msgstr "檔案"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1494
msgid "&Language"
msgstr "語言"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1499
msgid "H2OEZE &Help..."
msgstr "說明..."

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1504
msgid "&About..."
msgstr "關於..."

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1509
msgid "&Help"
msgstr "說明"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:1995
msgid "No enough space writing this string package!"
msgstr "沒有足夠空間寫入這個string package!"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2011
msgid "No enough space writing browser string package!"
msgstr "沒有足夠空間寫入browser string package!"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2113
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2119
msgid "selected language is wrong"
msgstr "所選的語言是錯誤的"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2126
msgid ""
"The selected language is not supported by your system.\n"
"Try installing support for this language."
msgstr ""
"你的系統不支援所選的語言。\n"
"試著安裝該語言的支援。"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2184
msgid "Compa&re With 2nd BIOS Image"
msgstr "與第2個BIOS Image比較"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2225
msgid "BIOS Image &Information..."
msgstr "BIOS Image資訊..."

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2237
msgid "&Logo"
msgstr "圖示"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2244
msgid "&Replace Module"
msgstr "置換模組"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2249
msgid "&Insert Module"
msgstr "插入模組"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2254
msgid "&Delete Module"
msgstr "刪除模組"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2259
msgid "&Export Module"
msgstr "匯出模組"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2264
msgid "Export Module &List"
msgstr "匯出模組清單"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2280
msgid "Replace &FV"
msgstr "置換FV"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2285
msgid "Export FV &List"
msgstr "匯出FV清單"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2305
msgid "&Replace OpROM"
msgstr "置換OpROM"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2310
msgid "&Export OpROM"
msgstr "匯出OpROM"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2315
msgid "Export OpROM &List"
msgstr "匯出OpROM清單"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2327
msgid "BIOS &Version"
msgstr "BIOS版本"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2333
msgid "&ESRT"
msgstr ""

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2338
msgid "&Release Date"
msgstr "釋出日期"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2459
msgid "&Microcode"
msgstr "微指令"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2467
msgid "Update &Default"
msgstr "更新預設"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2472
msgid "Update &String"
msgstr "更新字串"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2477
msgid "&Export Setup Menu Settings..."
msgstr "匯出BIOS選單及設定..."

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2490
msgid "&Factory Copy Merge"
msgstr "Factory Copy Merge"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2496
msgid "&Factory Data Export"
msgstr "工廠資料匯出"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2502
msgid "&Generate Logo FFS"
msgstr "產生Logo FFS"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2508
msgid "&Generate Bin FFS"
msgstr "產生Bin FFS"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2514
msgid "&BIOS Image"
msgstr "&BIOS Image"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2519
msgid "&Components"
msgstr "元件"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2524
msgid "Binary-&Rom"
msgstr "Binary-&Rom"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2529
msgid "&Other"
msgstr "其他"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2547
msgid "Can't create the thread!"
msgstr "無法建立線程!"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2813
msgid "Undefined case"
msgstr "未定義事件"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:2835
msgid "Can't delete the thread!"
msgstr "無法刪除線程!"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:3730 gui/H2oezeFrame.cpp:3810
msgid "[BIOS Image]"
msgstr "[BIOS Image]"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:3734 gui/H2oezeFrame.cpp:3814
msgid "[Log]"
msgstr "[Log]"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:4015
msgid "FD   Size:         "
msgstr "FD   Size:         "

#: gui/H2oezeFrame.cpp:4037
msgid "Size:         "
msgstr "Size:         "

#: gui/H2oezeFrame.cpp:4049
msgid "Freespace:    "
msgstr "Freespace:    "

#: gui/H2oezeFrame.cpp:4063
msgid "Microcode Size:    "
msgstr "Microcode Size:    "

#: gui/H2oezeFrame.cpp:4074 gui/H2oezeFrame.cpp:4084
msgid "Compiler Version:  "
msgstr "Compiler Version:  "

#: gui/H2oezeFrame.cpp:4076
msgid "(Undefined)"
msgstr "(未定)"

#: gui/H2oezeFrame.cpp:4097
msgid "Bios Image Version:  "
msgstr "Bios Image Version:  "

#: gui/H2oezeFrame.cpp:4146
msgid "Thread is asked to exit !"
msgstr "線程要求離開 !"

#: gui/LayGenBinFFS.cpp:347
msgid "Please input GUID!!!"
msgstr "請輸入GUID以便修改!!!"

#: gui/LayGenBinFFS.cpp:386
msgid "Export path is empty!!!"
msgstr "路徑為空!!!"

#: gui/LayHelpAbout.cpp:89
msgid "Insyde "
msgstr "系微 "

#: gui/LayHelpAbout.cpp:92
msgid "Copyright(C) 2012-2017, Insyde Software Corp. All Rights Reserved"
msgstr ""

#: gui/LayLogoReplace.cpp:534
msgid "Input picture format is "
msgstr "輸入的圖檔格式為 "

#: gui/LayLogoReplace.cpp:536
msgid ",FD picture format is "
msgstr "，FD內的圖檔格式為 "

#: gui/LayLogoReplace.cpp:538
msgid ", do you want to convert input picture format to FD picture format?"
msgstr "，是否要轉換成FD內的圖檔格式?"

#: gui/LayLogoReplace.cpp:542
msgid "Input      format:"
msgstr "輸入的圖檔格式為:"

#: gui/LayLogoReplace.cpp:544
msgid "\n"
msgstr ""

#: gui/LayLogoReplace.cpp:545
msgid "Original format:"
msgstr ""

#: gui/LayLogoReplace.cpp:547
msgid ""
"\n"
"\n"
msgstr ""

#: gui/LayLogoReplace.cpp:548
msgid "Do you want to convert to original format?"
msgstr "，是否要轉換成FD內的圖檔格式?"

#: gui/LayLogoReplace.cpp:582
msgid ""
"Error!! BIOSDataInfo, ModuleDataInfo, NewModuleData or NewModuleSize is "
"invalid !"
msgstr ""
"錯誤!! BIOSDataInfo, ModuleDataInfo, NewModuleData 或 NewModuleSize 是無效"
"的 !"

#: gui/LayMicrocode.cpp:638
msgid "Loader Revision"
msgstr "載入器版本"

#: gui/LayMicrocode.cpp:646
msgid "Processor Flags"
msgstr "處理器標幟"

#: gui/LayMicrocode.cpp:654
msgid "BIOS Binary Offset"
msgstr "BIOS二進制位移值"

#: gui/LayMicrocode.cpp:673
msgid "Data 0x32 Bytes (Microcode header)"
msgstr "資料 0x32 位元組(微碼標頭)"

#: gui/LayModuleReplace.cpp:1798
msgid "The input file is a compressed module, do you want to continue?"
msgstr "此輸入檔為壓縮過的module，請問是否要繼續?"

#: gui/LayModuleReplace.cpp:2273
msgid "Please input new BIOS version or product name!"
msgstr "請輸入新的BIOS版本或產品名稱!"

#: gui/LayModuleReplace.cpp:2375 gui/LayModuleReplace.cpp:2461
msgid "Please input new ESRT version, GUID or Release Date!"
msgstr "請輸入新的ESRT版本，GUID或"

#: gui/LayModuleReplace.cpp:2423
msgid "Invalid Release Date!"
msgstr "不合法的釋出日期!"

#: gui/LayModuleReplace.cpp:2652
msgid ""
"You haven't applied the change yet.\n"
"\n"
"Do you really want to exit?"
msgstr ""
"你尚未套用這個修改\n"
"請問是否真的要離開 ?"

#: gui/LayUpdateStr.cpp:81
msgid "Package"
msgstr "Package"

#: gui/LayUpdateStr.cpp:83
msgid "Lang"
msgstr "Lang"

#: gui/LayUpdateStr.cpp:86
msgid "Remained Chars: "
msgstr "剩餘字數: "

#: gui/LayUpdateStr.cpp:141
#, c-format
msgid "%lld (%u)"
msgstr "%lld (%u)"

#: gui/LayUpdateStr.cpp:144
#, c-format
msgid "%llx (%u)"
msgstr "%llx (%u)"

#: gui/LayUpdateStr.cpp:169 gui/LayUpdateStr.cpp:424
msgid "Prompt"
msgstr "Prompt"

#: gui/LayUpdateStr.cpp:170
msgid "Help"
msgstr "Help"

#: gui/LayUpdateStr.cpp:171 gui/LayUpdateStr.cpp:425
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: gui/LayUpdateStr.cpp:644
msgid "Setup Utility"
msgstr "Setup Utility"

#: gui/LayUpdateStr.cpp:654
msgid "Setup Browser"
msgstr "Setup Browser"

#: gui/wxWidgetComFunc.cpp:244
msgid ""
"This file already exists.\n"
"Do you want to replace it?"
msgstr ""
"該檔案已存在。\n"
"請問是否要取代它呢?"

#~ msgid ""
#~ "This is a signed BIOS image.\n"
#~ "\n"
#~ "Please re-sign it once it's modified and saved,\n"
#~ "otherwise it may cause boot failure."
#~ msgstr ""
#~ "這是sign過的BIOS image。\n"
#~ "\n"
#~ "一旦修改過請重sign並且儲存，\n"
#~ "否則可能會導致開機失敗。"

#~ msgid "FD   size:         "
#~ msgstr "FD   size:         "

#~ msgid "size:         "
#~ msgstr "size:         "

#~ msgid "freespace:    "
#~ msgstr "freespace:    "

#~ msgid "Microcode size:    "
#~ msgstr "Microcode size:    "

#~ msgid "Compiler version:  "
#~ msgstr "Compiler version:  "

#~ msgid "Bios image version:  "
#~ msgstr "Bios image version:  "

#~ msgid "L&oad BIOS image from...\tCtrl+O"
#~ msgstr "載入BIOS image自..."

#~ msgid "&Close BIOS image"
#~ msgstr "關閉BIOS image"

#~ msgid "Save &as..."
#~ msgstr "另存新檔"

#~ msgid "Compa&re with 2nd BIOS image"
#~ msgstr "與第2個BIOS image比較"

#~ msgid "1st BIOS image simple information"
#~ msgstr "第1個BIOS image簡易資訊"

#~ msgid "1st BIOS image detailed information"
#~ msgstr "第1個BIOS image詳細資訊"

#~ msgid "2nd BIOS image simple information"
#~ msgstr "第2個BIOS image簡易資訊"

#~ msgid "2nd BIOS image detailed information"
#~ msgstr "第2個BIOS image詳細資訊"

#~ msgid "BIOS image simple information"
#~ msgstr "BIOS image簡易資訊"

#~ msgid "BIOS image detailed information"
#~ msgstr "BIOS image詳細資訊"

#~ msgid "BIOS image &information..."
#~ msgstr "BIOS image資訊"

#~ msgid "&Replace module"
#~ msgstr "置換模組"

#~ msgid "&Insert module"
#~ msgstr "插入模組"

#~ msgid "&Delete module"
#~ msgstr "刪除模組"

#~ msgid "&Export module"
#~ msgstr "匯出模組"

#~ msgid "Export module &list"
#~ msgstr "匯出模組清單"

#~ msgid "Export FV &list"
#~ msgstr "匯出FV清單"

#~ msgid "Export OpROM &list"
#~ msgstr "匯出OpROM清單"

#~ msgid "BIOS &version"
#~ msgstr "BIOS版本"

#~ msgid "Update &default"
#~ msgstr "更新預設"

#~ msgid "Update &string"
#~ msgstr "更新字串"

#~ msgid "&Export setup menu settings..."
#~ msgstr "匯出設定選單"

#~ msgid "Setup menu"
#~ msgstr "設定選單"

#~ msgid "&Factory copy merge"
#~ msgstr "&Factory copy merge"

#~ msgid "&Factory data export"
#~ msgstr "&Factory data export"

#~ msgid "&Generate logo FFS"
#~ msgstr "產生圖示FFS"

#~ msgid "&BIOS image"
#~ msgstr "&BIOS image"

#~ msgid "Append the input microcode at the end"
#~ msgstr "將輸入的微指令附加到最後"

#~ msgid "BIOS image information"
#~ msgstr "BIOS image資訊"

#~ msgid "Choose 2nd BIOS image from..."
#~ msgstr "選擇第2個BIOS image自..."

#~ msgid "Compare with 2nd BIOS image"
#~ msgstr "與第2個BIOS image比較"

#~ msgid "Delete the selected microcode"
#~ msgstr "刪除所選的微指令"

#~ msgid "Export FFS file to..."
#~ msgstr "匯出FFS檔案至..."

#~ msgid "Export FV list to..."
#~ msgstr "匯出FV清單至..."

#~ msgid "Export module list to..."
#~ msgstr "匯出模組清單至..."

#~ msgid "Export module to..."
#~ msgstr "匯出模組至..."

#~ msgid "Export OpROM to..."
#~ msgstr "匯出OpROM至..."

#~ msgid "Export OpROM list to..."
#~ msgstr "匯出OpROM清單至..."

#~ msgid "Export setup menu to..."
#~ msgstr "匯出設定選單至..."

#~ msgid "Extract the selected microcode"
#~ msgstr "匯出所選的微指令"

#~ msgid "Extract whole microcode"
#~ msgstr "匯出整個微指令"

#~ msgid "Factory copy merge"
#~ msgstr "Factory copy merge"

#~ msgid "Export FV list"
#~ msgstr "匯出FV清單"

#~ msgid "Generate logo FFS"
#~ msgstr "產生圖示FFS"

#~ msgid "Load file from..."
#~ msgstr "載入檔案自..."

#~ msgid "Load FV from..."
#~ msgstr "載入FV自..."

#~ msgid "Load image from..."
#~ msgstr "載入圖檔自..."

#~ msgid "Load module from..."
#~ msgstr "載入模組自..."

#~ msgid "Load OpROM from..."
#~ msgstr "載入OpROM自..."

#~ msgid "Load path"
#~ msgstr "載入路徑"

#~ msgid "Delete module"
#~ msgstr "刪除模組"

#~ msgid "Export module"
#~ msgstr "匯出模組"

#~ msgid "Export module list"
#~ msgstr "匯出模組清單"

#~ msgid "Insert module"
#~ msgstr "插入模組"

#~ msgid "Replace module"
#~ msgstr "置換模組"

#~ msgid "Export OpROM list"
#~ msgstr "匯出OpROM清單"

#~ msgid "Replace all"
#~ msgstr "置換全部"

#~ msgid "Replace the selected microcode"
#~ msgstr "置換所選的微指令"

#~ msgid "Replace whole microcode"
#~ msgstr "置換整個微指令"

#~ msgid "Select FFS file GUID"
#~ msgstr "選擇FFS檔案GUID"

#~ msgid "Select FV to insert"
#~ msgstr "選擇要插入的FV"

#~ msgid "Select FV to replace"
#~ msgstr "選擇要置換的FV"

#~ msgid "Select item to delete"
#~ msgstr "選擇要刪除的項目"

#~ msgid "Select item to export"
#~ msgstr "選擇要匯出的項目"

#~ msgid "Select item to replace"
#~ msgstr "選擇要置換的項目"

#~ msgid "Select module to delete"
#~ msgstr "選擇要刪除的模組"

#~ msgid "Select module to export"
#~ msgstr "選擇要匯出的模組"

#~ msgid "Select module to replace"
#~ msgstr "選擇要置換的模組"

#~ msgid "Select OpROM to export"
#~ msgstr "選擇要匯出的OpROM"

#~ msgid "Select OpROM to replace"
#~ msgstr "選擇要置換的OpROM"

#~ msgid "Export setup menu settings..."
#~ msgstr "匯出設定選單..."

#~ msgid "Update default"
#~ msgstr "更新預設"

#~ msgid "Update string"
#~ msgstr "更新字串"

#~ msgid "View mode"
#~ msgstr "檢視模式"

#~ msgid ""
#~ "This BIOS image is Read-Only!\n"
#~ "Do you want to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "此BIOS image是唯讀的!\n"
#~ "\n"
#~ "是否要繼續?"

#~ msgid "Please input new BIOS version and product name!"
#~ msgstr "請輸入新BIOS版本及產品名稱!"

#~ msgid "BIOS version"
#~ msgstr "BIOS版本"

#~ msgid "New BIOS version: "
#~ msgstr "新BIOS版本:"

#~ msgid "BIOS image"
#~ msgstr "BIOS image"

#~ msgid "Current BIOS version"
#~ msgstr "目前BIOS版本"

#~ msgid "Current internal logo"
#~ msgstr "目前內部圖示"

#~ msgid "Current microcode detail"
#~ msgstr "目前微指令細節"

#~ msgid "Current product name"
#~ msgstr "目前產品名稱"

#~ msgid "New BIOS version"
#~ msgstr "新BIOS版本"

#~ msgid "New product name"
#~ msgstr "新產品名稱"

#~ msgid "Couldn't find/load the h2oeze catalog for locale '%s'."
#~ msgstr "Couldn't find/load the h2oeze catalog for locale '%s'."

#~ msgid "Descriptor map\t\t\t\tsize:              "
#~ msgstr "Descriptor map\t\t\t\tsize:              "

#~ msgid "Component section\t\t\t       size:              "
#~ msgstr "Component section\t\t\t       size:              "

#~ msgid "Region section\t\t\t\tsize:              "
#~ msgstr "Region section\t\t\t\tsize:              "

#~ msgid "Master section\t\t\t\tsize:              "
#~ msgstr "Master section\t\t\t\tsize:              "

#~ msgid "PCH soft strap section\t\t\tsize:              "
#~ msgstr "PCH soft strap section\t\t\tsize:              "

#~ msgid "Descriptor of upper map section\t\tsize:              "
#~ msgstr "Descriptor of upper map section\t\tsize:              "

#~ msgid "ME VSCC table of upper map section\tsize:              "
#~ msgstr "ME VSCC table of upper map section\tsize:              "

#~ msgid "ME region\t\t\t             size:              "
#~ msgstr "ME region\t\t\t             size:              "

#~ msgid "GbE regionn\t\t\t             size:              "
#~ msgstr "GbE regionn\t\t\t             size:              "

#~ msgid "Pd regionn\t\t\t\tsize:              "
#~ msgstr "Pd regionn\t\t\t\tsize:              "

#~ msgid "De regionn\t\t\t\tsize:              "
#~ msgstr "De regionn\t\t\t\tsize:              "

#~ msgid "Sb regionn\t\t\t\tsize              "
#~ msgstr "Sb regionn\t\t\t\tsize              "

#~ msgid "Cannot modify VSS Fv!"
#~ msgstr "不能修改VSS FV!"

#~ msgid ""
#~ "This BIOS image is signed.\n"
#~ "Please re-sign it if it's modified and saved,\n"
#~ "or it may cause boot failure."
#~ msgstr ""
#~ "這個 BIOS image 是 sign 過的。\n"
#~ "如果有做過任何修改且存檔了，請重新 sign 過，\n"
#~ "否則會導致開機失敗。"

#~ msgid "Failed to open file"
#~ msgstr "無法開啟檔案"

#~ msgid ""
#~ "The file already exists.\n"
#~ "Do you want to replace it?"
#~ msgstr "檔案已存在。是否要取代它?"

#~ msgid "Duplicated GUID!"
#~ msgstr "重複的GUID!"

#~ msgid "Load outside file from..."
#~ msgstr "載入外部檔案自..."

#~ msgid "Load outside FV from..."
#~ msgstr "載入外部FV自..."

#~ msgid "Load outside image from..."
#~ msgstr "載入外部圖檔自..."

#~ msgid "Load outside module from..."
#~ msgstr "載入外部模組自..."

#~ msgid "Load outside OpROM from..."
#~ msgstr "載入外部OpROM自..."

#~ msgid "Extract all"
#~ msgstr "匯出全部"

#~ msgid "Load logo image from..."
#~ msgstr "載入圖示圖檔自..."

#~ msgid "Export setup menu settings successfully!"
#~ msgstr "匯出設定選單"

#~ msgid "Micro Code"
#~ msgstr "微指令"

#~ msgid "Update Revision"
#~ msgstr "更新至版本"

#~ msgid "Ext Model"
#~ msgstr "延伸模組"

#~ msgid "Ext Family"
#~ msgstr "延伸家族"

#~ msgid "Please select a microcode to export first !"
#~ msgstr "請先選擇一個微碼匯出 !"

#~ msgid "Please select a microcode to replace first !"
#~ msgstr "請先選擇一個微碼置換 !"

#~ msgid "Fail to replace microcode !"
#~ msgstr "置換微碼失敗 !"

#~ msgid "The input file contains multiple microcodes !"
#~ msgstr "輸入的檔案包含多組微碼 !"

#~ msgid "Export setup-menu settings successfully !"
#~ msgstr "匯出選單設定成功"

#~ msgid "Fail to replace FV !"
#~ msgstr "置換 FV 失敗 !"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "Fail to insert module !"
#~ msgstr "插入模組失敗 !"

#~ msgid "Fail to replace module !"
#~ msgstr "置換模組失敗 !"

#~ msgid "Fail to delete module !"
#~ msgstr "刪除模組失敗 !"

#~ msgid "Null Pointer !"
#~ msgstr "空指標 !"

#~ msgid "Set bios version successfully"
#~ msgstr "設定 BIOS 版號成功"

#~ msgid "Fail to set bios version !"
#~ msgstr "設定 BIOS 版號失敗 !"

#~ msgid "Content is empty !"
#~ msgstr "內容為空 !"

#~ msgid "Factory copy merge successfully"
#~ msgstr "Factory copy merge 成功"

#~ msgid "Fail to Factory copy merge !"
#~ msgstr "Factory copy merge 失敗 !"

#~ msgid "Item is Not found !"
#~ msgstr "項目未找到 !"

#~ msgid "Fail to replace OpROM !"
#~ msgstr "置換OpROM失敗 !"

#~ msgid "Replace OpROM successfully"
#~ msgstr "置換OpROM成功"

#~ msgid "Set string successfully"
#~ msgstr "設定字串成功"

#~ msgid "Fail to export !"
#~ msgstr "匯出失敗 !"

#~ msgid "Export successfully !"
#~ msgstr "匯出成功 !"

#~ msgid "Fail to export file !"
#~ msgstr "匯出檔案失敗 !"

#~ msgid "The module already exists !"
#~ msgstr "該模組已存在 !"

#~ msgid "Module is not found !"
#~ msgstr "模組未找到 !"

#~ msgid "Incorrect file format !"
#~ msgstr "不正確的檔案格式 !"

#~ msgid "already exists !"
#~ msgstr "已存在 !"

#~ msgid "Free space is not enough !"
#~ msgstr "剩餘空間不足 !"

#~ msgid "Fail to add microcode !"
#~ msgstr "附加微指令失敗 !"

#~ msgid "Unsupport format !"
#~ msgstr "不支援的格式 !"

#~ msgid "Fail to read file !"
#~ msgstr "讀檔失敗 !"

#~ msgid "Please input the file name !"
#~ msgstr "請輸入檔案名稱 !"

#~ msgid "Picture format is Not supported !"
#~ msgstr "圖檔格式不支援 !"

#~ msgid "Fail to get picture size !"
#~ msgstr "無法取得圖片大小 !"

#~ msgid "Fail to replace logo !"
#~ msgstr "置換 logo 失敗 !"

#~ msgid "Image Viewer"
#~ msgstr "圖片檢視器"

#~ msgid "Please input the GUID to modify !"
#~ msgstr "請輸入 GUID 以便修改 !"

#~ msgid "No logo in FD !"
#~ msgstr "FD 檔內沒有 logo !"

#~ msgid "Fail to get other side tree index !!!"
#~ msgstr "無法取得另一側 tree index !!!"

#~ msgid "Load Logo Image from..."
#~ msgstr "載入 Logo 圖檔自..."

#~ msgid "Select FFS File Guid"
#~ msgstr "選擇 FFS 檔 GUID"

#~ msgid "Fail to save as !"
#~ msgstr "另存新檔失敗 !"

#~ msgid "Generate Logo FFS successfully"
#~ msgstr "產生 Logo FFS 成功"

#~ msgid "The operation was failed !"
#~ msgstr "操作失敗 !"

#~ msgid "Path is empty !"
#~ msgstr "路徑為空 !"

#~ msgid "L&oad BIOS Image...\tCtrl+O"
#~ msgstr "載入BIOS Image"

#~ msgid "System Default"
#~ msgstr "系統預設"

#~ msgid "Save As to..."
#~ msgstr "另存至..."

#~ msgid "Fail to write SCU string !"
#~ msgstr "寫入SCU字串失敗 !"

#~ msgid "Fail to write Browser string !"
#~ msgstr "寫入瀏覽器字串失敗 !"

#~ msgid "File doesn't exist !"
#~ msgstr "檔案不存在 !"

#~ msgid "No image was loaded !"
#~ msgstr "沒有檔案載入 !"

#~ msgid "Failed !"
#~ msgstr "失敗 !"

#~ msgid "Fail to read SCU string !"
#~ msgstr "讀取 SCU 字串失敗  !"

#~ msgid "Fail to display SCU string !"
#~ msgstr "顯示 SCU 字串失敗  !"

#~ msgid "Fail to copy SCU string !"
#~ msgstr "複製 SCU 字串失敗  !"

#~ msgid "Fail to copy browser string !"
#~ msgstr "複製瀏覽器字串失敗  !"

#~ msgid "failed!"
#~ msgstr "失敗 !"

#~ msgid "Save as Failed !"
#~ msgstr "另存新檔失敗 !"

#~ msgid "Compa&re with Second BIOS Image"
#~ msgstr "和第二個BIOS Image比較"

#~ msgid "&Logo..."
#~ msgstr "Logo..."

#~ msgid "Module..."
#~ msgstr "模組..."

#~ msgid "&Micro Code..."
#~ msgstr "微碼..."

#~ msgid "Compare with Second BIOS Image"
#~ msgstr "與第二個 BIOS Image 比對"

#~ msgid "Choose Second BIOS Image from..."
#~ msgstr "選擇第二個 BIOS Image 自..."

#~ msgid "Loading from... "
#~ msgstr "載入自... "

#~ msgid "Select Module to Replace"
#~ msgstr "選擇要置換的模組"

#~ msgid "Select FV to Insert"
#~ msgstr "選擇要插入的 FV"

#~ msgid "Select Module to Delete"
#~ msgstr "選擇要刪除的模組"

#~ msgid "Export Module to..."
#~ msgstr "匯出模組至..."

#~ msgid "Select Module to Export"
#~ msgstr "選擇要匯出的模組"

#~ msgid "Export Module List to..."
#~ msgstr "匯出模組清單至..."

#~ msgid "Select FV to Replace"
#~ msgstr "選擇要置換的 FV"

#~ msgid "Export Fv List to..."
#~ msgstr "匯出 FV 清單至..."

#~ msgid "Select OpROM to Replace"
#~ msgstr "選擇要置換的OpROM"

#~ msgid "Select OpROM to Export"
#~ msgstr "選擇要匯出的 OpROM"

#~ msgid "Export OpROM List to..."
#~ msgstr "匯出 OpROM 清單至..."

#~ msgid "Microcode to Load"
#~ msgstr "微碼載入"

#~ msgid "Current Microcode detail"
#~ msgstr "目前微碼詳細資料"

#~ msgid "Export FFS File to"
#~ msgstr "匯出 FFS 檔至"

#~ msgid "Export Setup Menu to..."
#~ msgstr "匯出設定選單至..."

#~ msgid "Choose File from"
#~ msgstr "選擇檔案自"

#~ msgid "Choose from"
#~ msgstr "選擇自"

#~ msgid "Export Path"
#~ msgstr "匯出路徑"

#~ msgid "Export Select"
#~ msgstr "匯出選擇"

#~ msgid "Import from"
#~ msgstr "匯入自"

#~ msgid "Micro Code already exists !"
#~ msgstr "微碼已存在!"

#~ msgid "New Bios Version: "
#~ msgstr "新BIOS版號:"

#~ msgid "New Item"
#~ msgstr "新項目"

#~ msgid "Replace Select"
#~ msgstr "取代選擇"

#~ msgid "Select Delete Item"
#~ msgstr "選擇刪除的項目"

#~ msgid "Select Export Item"
#~ msgstr "選擇匯出的項目"

#~ msgid "Select Replace Item"
#~ msgstr "選擇取代的項目"

#~ msgid "LANGUAGE"
#~ msgstr "語言"

#~ msgid "SELECT_LAN"
#~ msgstr "選擇語言"

#~ msgid "Current Logo Image"
#~ msgstr "目前的 Logo 圖檔"

#~ msgid "Logo Image"
#~ msgstr "Logo 圖檔"

#~ msgid "Current Bios Version:    "
#~ msgstr "目前 BIOS 版號:    "

#~ msgid "New Bios Version:    "
#~ msgstr "新 BIOS 版號:    "

#~ msgid "Bios Version"
#~ msgstr "BIOS 版號"

#~ msgid "First BIOS Image Simple Information"
#~ msgstr "第一個 BIOS Image 簡易資訊"

#~ msgid "First BIOS Image Detailed Information"
#~ msgstr "第一個 BIOS Image 詳細資訊"

#~ msgid "Second BIOS Image Simple Information"
#~ msgstr "第二個 BIOS Image 簡易資訊"

#~ msgid "Second BIOS Image Detailed Information"
#~ msgstr "第二個 BIOS Image 詳細資訊"

#~ msgid "&Binary-Rom"
#~ msgstr "Binary-Rom"

#~ msgid "[Location]"
#~ msgstr "[位置]"

#~ msgid "Micro Code size:    "
#~ msgstr "微碼大小:              "

#~ msgid "Compiler Version:    "
#~ msgstr "編譯器版本:    "

#~ msgid "Compiler Version: "
#~ msgstr "編譯器版本: "

#~ msgid "BiosImageVersion:    "
#~ msgstr "BIOS 版本:    "

#~ msgid "<< Detailed Information >>"
#~ msgstr "<< 詳細資訊 >>"

#~ msgid "<< Simple Information >>"
#~ msgstr "<< 簡易資訊 >>"

#~ msgid "L&oad Image File...\tCtrl+O"
#~ msgstr "載入 Image 檔案"

#~ msgid "&Close Image File"
#~ msgstr "關閉 Image 檔案"

#~ msgid "First BIOS Image Simple Info"
#~ msgstr "第一個 BIOS Image 簡易資訊"

#~ msgid "First BIOS Image Detailed Info"
#~ msgstr "第一個 BIOS Image 詳細資訊"

#~ msgid "Second BIOS Image Simple Info"
#~ msgstr "第二個 BIOS Image 簡易資訊"

#~ msgid "Second BIOS Image Detailed Info"
#~ msgstr "第二個 BIOS Image 詳細資訊"

#~ msgid "First Image Simple Info"
#~ msgstr "第一個 Image 簡易資訊"

#~ msgid "First Image Detailed Info"
#~ msgstr "第一個 Image 詳細資訊"

#~ msgid "Second Image Simple Info"
#~ msgstr "第二個 Image 簡易資訊"

#~ msgid "Second Image Detailed Info"
#~ msgstr "第二個 Image 詳細資訊"

#~ msgid "Image &Information..."
#~ msgstr "Image 資訊..."

#~ msgid "Compa&re with Second Image File"
#~ msgstr "與第二個 Image 檔比對"

#~ msgid "First BIOS Detailed Information"
#~ msgstr "第一個 BIOS Image 詳細資訊"

#~ msgid "First BIOS Simple Information"
#~ msgstr "第一個 BIOS Image 簡易資訊"

#~ msgid "Second BIOS Detailed Information"
#~ msgstr "第二個 BIOS Image 詳細資訊"

#~ msgid "Second BIOS Simple Information"
#~ msgstr "第二個 BIOS Image 簡易資訊"

#~ msgid "Please load FD file first !"
#~ msgstr "請先載入 FD 檔 !"

#~ msgid "FD     size:              "
#~ msgstr "FD     大小:           "

#~ msgid "size:              "
#~ msgstr "大小:           "

#~ msgid "&Load Image File...\tCtrl+L"
#~ msgstr "載入 Image 檔案..."

#~ msgid "&Open Image File...\tCtrl+O"
#~ msgstr "開啟 Image 檔案"

#~ msgid "Loading from ... "
#~ msgstr "載入自..."

#~ msgid "Compa&re with Another Image File"
#~ msgstr "與另一個 Image 檔案比對"

#~ msgid "O&pen Image File...\tCtrl+O"
#~ msgstr "開啟 Image 檔案"

#~ msgid "Image &Information"
#~ msgstr "Image 資訊"

#~ msgid "L&oad FD...\tCtrl+O"
#~ msgstr "載入 FD 檔"

#~ msgid "&Close FD"
#~ msgstr "關閉 FD 檔"

#~ msgid "FD &Information"
#~ msgstr "FD 檔資訊"

#~ msgid "Microcode already exists !"
#~ msgstr "微碼已存在 !"

#~ msgid "Microcode "
#~ msgstr "微碼"

#~ msgid ""
#~ "Error!! BiosDataInfo, ModuleDataInfo, NewModuleData or NewModuleSize is "
#~ "invalid !"
#~ msgstr ""
#~ "錯誤 !! BIOSDataInfo, ModuleDataInfo, NewModuleData 或 NewModuleSize 其"
#~ "中有錯 !"

#~ msgid "Bios &Version"
#~ msgstr "BIOS 版號"

#~ msgid "FD size: "
#~ msgstr "FD 大小: "

#~ msgid "size: "
#~ msgstr "大小: "

#~ msgid "freespace: "
#~ msgstr "剩餘空間: "

#~ msgid "Micro Code size: "
#~ msgstr "微碼大小: "

#~ msgid "BiosImageVersion: "
#~ msgstr "Bios版本: "

#~ msgid "L&oad File...\tCtrl+O"
#~ msgstr "開啟檔案"

#~ msgid "Insyde"
#~ msgstr "系微"

#~ msgid "Export file to..."
#~ msgstr "匯出檔案至..."

#~ msgid "Load Logo Image from"
#~ msgstr "載入logo圖檔自..."

#~ msgid "Current Bios Version:    %s"
#~ msgstr "目前的Bios版號:    "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "New Bios Version: "
#~ msgstr "新BIOS版號:    "

#~ msgid "OpROM Replace"
#~ msgstr "OpROM置換"

#~ msgid "OpROM Export"
#~ msgstr "OpROM匯出"

#~ msgid "Export to"
#~ msgstr "匯出至"

#~ msgid "Module Insert"
#~ msgstr "模組插入"

#~ msgid "Module Delete"
#~ msgstr "模組刪除"

#~ msgid "&Insert New Module"
#~ msgstr "插入新模組"

#~ msgid "&Delete Existing Module"
#~ msgstr "刪除現存模組"

#~ msgid "Module Export"
#~ msgstr "模組匯出"

#~ msgid "Module Replace"
#~ msgstr "模組置換"

#~ msgid "No Logo in FD !"
#~ msgstr "FD檔內沒有logo !"

#~ msgid "Fail to save as !\n"
#~ msgstr "另存新檔失敗 !"

#~ msgid "Fail to set bios version !\n"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Fail to Factory copy merge !\n"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Set bios version successfully !"
#~ msgstr "設定BIOS版號成功"

#~ msgid "ERROR"
#~ msgstr "錯誤"

#~ msgid "Factory copy merge successfully !"
#~ msgstr "Factory copy merge 成功 !"

#~ msgid "Thread is asked to exit"
#~ msgstr "線程要求離開"

#~ msgid "Save as Failed"
#~ msgstr "另存新檔失敗"

#~ msgid "Default case"
#~ msgstr "預設事件"

#~ msgid "GenBiosImgDftScuConfig() failed !"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Bin Ec"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Setup Editor"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Courier 10 Pitch"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Save to ... %s"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Save As to ... %s"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Set bios version successfully !\n"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Factory copy merge successfully !\n"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Save to ... %s\n"
#~ msgstr "未定"

#~ msgid "Save As to ... %s\n"
#~ msgstr "未定"
